經此一疫，鬼佬形象係咪跌到落谷底？

好多亞洲人都對鬼佬有種印象就係文明同生活品味高
香港本身都偏向崇洋
但係一個疫情發覺好多鬼佬都係弱智
叫佢地帶個口罩慘過被人屌屎眼，連政府都叫人唔使帶口罩，病左仲四圍浦，醫院檢疫同措施廢到無野好講，由啲人中毒兼家居隔離

但亞洲人人去歐洲就比人打

代表啲咩？

本身外國住過一排都覺得啲鬼佬好弱智
今次佢哋笑鳩人 睇吓邊個笑到最後

除咗台灣，成個人類嘅形象都跌落谷底

有幾個鬼佬朋友同佢地講野會以為同小學生傾緊計

其他人點衰都好
支那狗同坡狗係人類地底泥無得再衰

屌表亞洲人無得屌屎眼

其實鬼佬不嬲又on9又污糟，文明係少數人

佢哋鍾意on9當有趣

去過外國同相處過既係知
唔知既會以為鬼佬特別高級

會
對外國政府極失望

本身接觸係覺得佢地識享受生活，而且carefree啲，份人少啲憂慮壓力，做人都冇咁辛苦。

但今次疫情發現西方人識享受得黎離地得over左，唔知係唔係一直生活喺安穩環境入面就少左用腦，只識得have fun，覺得所有事都冇想像中咁大件事咁，唔明你班人驚乜，又覺得自己啲政府措施誇張左，阻住佢地社交生活，極度固執唔聽人講，數字擺在眼前都唔思考下咁代表咩，大組織叫唔洗戴口罩就真係唔戴。

最唔明咩年老病弱抵抗力差既人先會染病既諗法喺邊黎，又話咩死亡率低就算中都會好翻，完全冇諗過就算好翻之後身體狀況有機會大不如前，而且一個染左就好大機會感染全家同朋友。

唔戴口罩都算喇，連減少接觸都做唔到，仲趁停課同一大堆人gathering，我都真係冇野好講，或者未經歷過苦難學唔精。

東亞病夫

除咗美國

鬼佬不嬲係咁
我地憧憬都係佢地既大屋 生活環境 同埋民主

依家發現除左美帝政府同台灣政府 全部都無料
利申 就算民主政府幾無料 就好過中共 北韓之流

佢地就係凡事都don’t take it serious先搞到咁大獲，平民冇正確防疫意識同觀念，西方政府由疫情係亞洲爆發開始就鳩流流咁，不過數晒全球政府措施做得好既真係好撚小